［禁蒙面法無效］法庭判禁面法無效後 律政司上訴星期四裁決

【禁蒙面法】
在人人戴口罩抗疫的日子
#禁蒙面法 的上訴案周四裁決
民主派24名議員早前成功挑戰
政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》
法庭宣布法例無效
律政司提出上訴

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

一定上訴得直

沈祖堯洗定屎忽坐監啦

港豬繼續翻工

余若海發大財

香港玩撚完 疫情過後 台灣越南將取代香港

上訴得直就屈咁
戴口罩就告你蒙面法
除口罩就告你防疫法

唔好話外科口罩就無事，而家黑警話哂事，有咩同個官講

肯定

出街無罩拉得 有罩都拉得

關佢咩事？

反蒙臉法已經無需要，宜家一見四個圍埋即刻鳩拉

佢當年沙士帶過豬嘴

0號手足

紅官：錢已袋 市民可唔可以蒙面關我撚事 趕住返大陸做朴世路

一定係咁
黑警黑官

11哥

呢單野過癮

好呀，唔蒙面就對住黑9打黑痴

一定要上訴成功呀

一定要上訴成功

話時話美國4月report呢

其實應該3月底出